# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### CORRER EL BACK ###
Primero que todo debemos verificar que todas las dependencias este instaladas, entonces primero accedemos al temrinal donde esta nuestra carpeta backend y ejecutamos el comando "npm install", despues de esto 
para poder activar el backend y que este empiece a correr, usamos el comando "npm start".
El mensaje si todo sale bien, sera el siguiente.
app listening on port 3000
connected
Donde nos dice en que puerto esta corriendo. Y el conectado.


### CORRER EL FRONT ###
Acá tambien debemos pararnos en la carpeta frontend y hacer un "npm install" para que se instale todo lo necesario, despues insertamos el comando "ng serve" que ejecutara la aplicación en angular y si todo salio bien
nos dara el link donde esta corriendo en el servidor local.